慎入！工人被瀝青機輾過 全身都被壓碎

斯里蘭卡一名工人，在施工時被瀝青機給輾過不幸身亡。
據巴西《Canoinhas Online》報導，9月16日下午，38歲男子在可倫坡工作時，被一輛瀝青鋪築機給輾過身亡。同事指出，這名男子在施工期間，拿著旗幟指揮現場交通，而一輛車輛經過時相當靠近他，他嚇得往後退，結果不幸被作業中的瀝青鋪築機給輾過。

消防人員(Carlos Ribeiro)指出，這輛車壓過了男子全身，是一個非常令人震驚的場景，「機器碾過了受害者，當我們抵達現場時他已經死亡了」。（即時新聞中心／綜合報導）

變紙

有冇圖

等緊冇碼片

其實已經想像到 六四坦克圖

圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖

話唔定係謀殺

以前睇過一條片啲恐怖分子用坦克輾過人 真係變左張紙

估錯國家

有啲印象

降維

LM

打生樁？

頭先定腳先

好慘

RIP
點解被輾死既唔係支那人

2D

圖啦屌你個閪

巴西報紙報斯里蘭卡新聞

落地獄

RIP

係咪全世界最大黑社會？有埋核彈o個個

果班恐怖分子真係好恐怖 我唔敢講個名出黎

Lm等圖

快

天安門有

唔記得咗呢套野個名 想睇返

Cls

Austin power?

希望唔好响香港發生，雖然⋯

好撚恐怖

係咪要用鏟鏟番起條屍

lm

以為中國

就算變紙都係生勾勾，因為冇死過人

唔係中國,負評, 不治癒

連登依啲就有高清片 流出咩都冇份

屌你咪嗰期ISIS囉
重要係綁住哂手腳，臨碌前見條友重諗住跳下跳下想走但都係走唔得遠，最後碌扁埋

More

你的感動瀝青

聽講當年六四仲多

點解咁樣捲入去, D手手腳腳都冇斷到..橡皮人咁

諗起Heidi

冇記錯，梗係成個人喇

連登之前都個post，有個工廠工人俾部機，碌到變紙

係呢條咩？
呢條之前睇過啊喎

輾左一半....

我屌

屌你老味

高危工種

片呢

有無多啲資料

唔記得啊 咁多呢啲post

降維打擊

中國人早係1989 年已經試過啦 碎料

人地問你碌頭先定碌腳先呀

3d. 變2d

剩係無咗個頭啫
係精神嘅

睇完心臟好強大

d腸蚊晒出黎

呢d 殘忍嘢就實有圖有片

無圖?

個頭扁哂

好似都仲有正常厚度，冇扁到咁

岩岩食飽 好想嘔

還好啦 無感覺

咁快要update勇者塔

睇得多walking dead個類爆頭爛肉戲，搞到依家睇呢f圖都無太大感覺

悶啦

次撚次都有呢啲回覆

好撚慘
真係陰鳩公

點呢d車唔係好慢咩？ 上面揸車條友發緊夢？

冇變紙負評

應該就車到腳嗰陣撳停咗

好似d芝士拉絲

呢個post 可以訓練心臟

死火，我冇乜感覺，係咪要睇精神科

今次真係碎料
意外呢啲真係好小會有感覺
但isis殘忍果啲先易觸動人心

pizza 拉絲

rip
仲以為係中國人可以開心下

電影電視一味得血有咩恐怖，真死通常冇乜血同有大量白黃色脂肪組織爆出嚟，呢啲先噁心

以前睇過64果時D 相
D人比坦克碌完

有D個頭爆左半

都幾震撼

有無人睇左可以形容下

真個d點會一味得血呀

白黃色果堆野

theYNC 大把

i know that feel

點解外國呢d就好多圖，香港成日有人跳樓又冇圖？

64都冇死過人，你啲相係咪假架

睇到麻木

据现在掌握的情况，暴乱中有3000多名非军人受伤，200余人死亡，包括36名大学生。这当中，有罪有应得的暴徒，有被误伤的群众，还有正在现场执行任务的医护人员、联防人员和维护秩序工作队员等。

但係党話有人死 仲要係抵死

X2

屌呀d腸 腸
rip
不過真係無乜感覺點算

要比bitcoin做會員先睇到

link

下面D CM好低死

好普通，有啲失望
btw rip

3D->2D

好可憐
返工慘死rip